老竇老母問我去左邊

是咁的，琴晚搞到反唔到出去選擇左係循道到過夜
岩岩先反到屋企，老竇老母問我做乜咁’早’先反屋企
我應該點答
利申:藍絲老竇

去咗幫香港未來出一分力

同朋友去嘉年華玩夜左 係朋友屋企訓

觀星

去左唱k直落

去朋友屋企玩囉

去叫雞 支持香港黑警強姦打市民

仆街老竇又係到比說話我聽
好失落，好樓喊。屋企冇人明我

想

效法國父孫中山

每家都有

每個人都面對緊

無需理會依啲無腦廢老

如果係無經濟能力嘅學生

先奶佢地兩下鞋底

u are not alone

去左開房

我地一大班巴絲明白你，唔好灰
你同你屋企真係唔得既就開其他話題，嘈黎冇意思
知道仲有我地一大班香港人支持緊大家

佢係我後父，但視如己出

巴打

Sing k

寵物展？

我就咁講出左去

咁即係你都心軟

係依方面話題

唔好同佢講

有咩事重複幾句立場

學呀林鄭

咁就會好打得

人地都吹你唔脹

好多謝巴打！

你訓醒未呀？發夢咋？

係。。發左好耐

如果可以嘗試感化，播下片，唔洗點解釋叫佢地自己諗下
都係冇用既就收皮，唔好浪費力氣

有乜灰心唔開心上黎講下，唔好自己一個死頂

有個識諗既老豆真係三生有幸

去女朋友屋企過夜

我冇女朋友，冇男朋友

「關你撚事」

我一發不可收拾，會諗到好負面

同埋我老竇唔會理

去左比差佬屌 下面仲痛緊 聽日同佢講話比人飛左

比人吊死

我唔想比人中出

可以既咪班下停家用，冇能力既就係屋企鬥長命

所以咪叫你上黎講，唔準一個人死頂啊

我唔洗比家用，所以都係揀後者

好無助，好無力。點解個政府會咁

我噚日同佢哋講有朋友走咗去探佢 返到嚟咩都冇講

繼續用佢啲資源，唔好討論依方面。對你同佢都會舒服啲

我哋明你咪得 同你一齊努力嘅係我哋

大家都有依個感覺，唔係得你一個唔好太灰，仲有好長既時間同個垃圾政府玩

做完愛回家

佢地係到迫我答

晨運

多謝辛苦哂大家

屋企無人明就做自閉，
只係上網同朋友傾計無視佢地
情況同你差唔多

唱k

去左紅館睇躍動大灣區

試下你呢招先

唔明喎

直接答為香港而戰又點？ 好羞恥咩？

有能力有俾家用就照直答，光明正大無野驚
你要靠老豆養好驚既話就你諗你

問題就黎啦，佢地會吊撚柒我，我想訓教

咁撚想知咪俾佢知，知完又要勞氣
你做左你覺得岩既野就得

去左唱通宵k /party room 囉，後生世仔玩一兩晚通宵有咩咁出奇呢

要出社會努力工作 做家庭支柱
屋企講野先可以大大聲
利申日日同老母講發生緊咩事 唔會比藍絲洗腦

直接答左句出左去就算
我唔洗佢養

勿認真 當耳邊風聽下就算

請你食催淚彈 喊都好 發洩情緒

去左唱通宵K.

You're not alone 有咩唔開心可以同我地講

我都有講。但比佢吊到唔識博

多謝琴晚夢見好多香港人好有愛

果日先比佢鬧完 “食佢既住佢既”，
結果到依家我都未停過架冷氣開足廿四，
同佢地溝通唔到，就唔同佢地溝通

有咩心事搵朋友/依到大把人同你同一陣線

如果係咁，避免同佢地講呢d 話題，守住本心就ok 了

心內永遠準備幾句台詞。
e.g.去左朋友屋企玩
唱通宵k
識左個女朋友，同佢露營

有心理準備既話 可以秒答 無咁易露出破綻

隻手渣緊一個心指, 屌住呀Ching

班廢老真係好撚無腦
巴打依招好絕

係呀，所以佢地係到發我脾氣，大力閂門又依樣個樣

多謝Ching

道理係我地個邊
唔需要多解釋
要鬧由佢鬧
當唱歌囉
我估巴絲你未有自立能力
一個字 "忍"

佢哋以前的教育，的確係大量灌輸愛國的理念，又長期比CCTVB洗腦，好難改變佢哋，唔建議任何巴絲同屋企人嘈，影響情緒同影響休息。

屋企係休息及重整體力的地方，大家仲有好長的路要繼續行，切勿同兩老產生磨擦，消耗太多精神及元氣。

係。。我eq好低比人吊兩句就會喊個啲。即使係我冇錯

收到依家佢地發緊我脾氣

做義工

認真，細細聲同老豆講俾左千八隻鐘仔叫過夜，老豆同你關係好既話之後就算屋企有其他人問佢都會幫你兜

巴打你試左得唔得再話我知

認真呢個方法係最好
上次我去山東街都係咁

受女女架？

返左教會

最憎d老一輩覺得頭家係佢養就大曬
唔溝通可能關係會轉差
但總好過日日嘈交收場

係有獨立出去住之前係要忍一忍

話同朋友通宵k，我都瞞住屋企人出去玩
加油
平時有咩覺得大壓力就上嚟傾
有時出到去，你就唔會覺得得自己一個
You will never walk alone

咁調轉，你話去左件靚仔度過夜咪得囉，今時今日應該淨係會屌你幾句，不過未入u既學生就唔好咁搞，會搞到好大

起碼過半個連登都明你

去左拍拖

返左大陸食探魚 飲閪茶

我就咁話出左去

唔使講大話，照直話去左教會聽耶穌聽到訓著左

發夢同朋友落左單。。然後就識左幾個巴打

多謝有連登依個平台，好感動

佢地會去架

好

感受聖靈既恩賜

話去左派飯比前線警犬

唱通k
朋友生日

去咗睇星星
琴晚好美麗

同埋話返咗教會都得嘅反正又真係去咗
有時拗唔贏，就唯有避免講依啲話題
如果佢哋真係錫你，應該都會講少句嘅

佢地揀左發我脾氣

你話去左叫雞
佢應該心感好安慰

我只見到寵物

去幫你哋班上一代廢佬抹蘇州屎

後父就屌爆佢老母啦

P牌

唔洗理佢，快啲沖個涼，好好休息
有我地陪你，你絕不孤單

樓豬加油 屋企人唔明你嘅仲有我地

喊住咁講我真係好累，想瞓覺，我諗佢哋都會于心不忍掛

我都係
老豆話 暴徒返黎啦！

發夢同呀爸一齊出黎

返教會祈禱！

去左撐警

咁快分左手啦

唔忍心

好多謝你地！

同路人共勉之

做你自己覺得正確既事 唔需要驚唔需要失落 勇敢D 個未來係我地自己手 唔係佢地手上

反你老母

琴晚發夢夢見好多同我有相同理念既人，好開心！

Sorry 笑左

尋晚同朋友飲酒
飲多左係人地到訓

冇理過我我做錯乜野

大喊一場啦 無屋企人明白真係會好辛苦 抗爭已經夠攰架啦

唔洗解釋 明你嘅人自然明

奶共 仲要唔係親生老豆
仲要屌鳩你

咁仆街既。。加油巴打！

吊你就好

係政見雖一樣。但有乜用

回佢無個咁既政府我仲係房訓緊
然後去沖涼唔好理佢

唱通k

答:關你柒事咩

答佢去左支持警察
搶埋佢碌警棍打9示威者
警察仲比速龍衫你著，唔好比人認到添

咁我應該係狗屋

係，好攰，好想以死控訴

賀7.1回歸
唱通宵k

佢地嬲左我

唱k直落最易解得通

佢地都知我係黃絲

你出面有一班戰友

通常三十中打後個班 一係只顧錢，一係真心做紅衛兵比共軍洗腦

我諗佢係前者

去左幫老竇消滅共產黨

直接講佢知，比時間佢接受，反向洗佢腦。

佢消滅反我

同朋友一齊去放狗
夜左就係人地到過夜

真係難

搵朋友吹水飲酒吹左成晚

有屋企人做狗，好敏感

去左我度

咁都好過後者嘅

正

睇記招夜咗少少唔好意思

去幫你地仆街廢老爭取自由 還我香港啊

效法毛主席

比足夠時間佢接受，再唔接受就CCTVB 見。

地址

唔準！！！！！！！講下好喇你

都算係好彩既

佢唔會接受我

男人老狗吹水飲酒好正常者佢都有巴打架！你飲酒吹水就唔得？！

去屌閪

加油

呢d事無得避
算係好少既代價

燒野食

好辛苦，發夢食左好幾次彈，我真的累了

中環通宵K有優惠呀,間間房都爆滿

巴打你唔係孤獨既

我地理念一致

你話返教會咪得, 咁真係呀嘛

好可惜我係絲打

咁大個人講下大話你都識掛

多謝

話去左拍拖，行街睇戲食飯囉，自動投案做乜鳩

由佢地嬲，我都嬲

唔緊要 我地理解你 有咩講出來 唔好擺係個心到

佢同你討論示威人士衝立會單野埋求其應下：乜咁大件事呀？好彩冇人受傷！

唔好理佢地

難，但香港而家就靠而家嘅所有所有人一齊做緊好多好多唔同嘅事，改變緊，改變緊。

仆街政府，你都有勇氣行出黎發聲，家人，你有絕對嘅能力，差嘅只係信心同時間。

呢段時間唔只淨係勇武，仲要靠我地說教式嘅和理非，係洗腦戰。

唔好咁灰心 好多人一齊受緊

Fuck what they said
記住一句說話
“只需要對自己負責，無需要向任何人交代”

真，我都係話同fd打機/叫雞

如果樓主真絲，可以話 自己因為政府唔聽你講，老豆老母都唔聽自己講，好失落而走去做ptgf尋安慰

佢只會一開口就吊

n更

你老豆要鬧嘅係引起市民反抗嘅政府 而唔係抗爭者

答佢地：去咗做本身應該由你地做嘅野

好香港人好叻

未過18歲既話：
去男朋友屋企訓
去唱通宵J

過左18歲：
關你撚事

絲打都可以搵朋友傾訴！最緊要話佢知會好好保護自己！唔會俾佢擔心！

下我唔等錢洗喎

港慶唔知乜春嘉年華

如果係為左避今次 佢又唔會勸得聽既話
只要你同佢講話 今次出去發夢 不過好累啦 放棄啦 以後都唔去 咁佢就唔會再講咩
下次出去前就先講定藉口啦 咁佢都冇得嘈

閂埋房門 聽吓歌好過

後者

對著呢啲垃圾，先忍辱負重，到可以自立記得唔好俾家用

琴日發夢發到攰，身邊朋友愈來愈小出去

喂唔好咁啦
你仲有我地啊嘛
有咩事可以搵我地傾偈啊！
香港好在有你！

開官腔譴責佢哋發脾氣唔理性

玩左成日

撐住呀！好好休息、食野！

但如果佢又一口咬定我又發夢呢

收到佢地今次要求反我轉頭

生於亂世
有種責任

多謝你呀我真係好攰

話去左拍片記錄香港歷史性事件
扮示威者係因為唔想比人察覺
加多幾錢肉緊 藍絲好易呃

佢唔易呃

我明 佢地唔會明白我地

黎我度啦

話去咗朋友度過夜咪得囉

我依家做乜都比人吊

你要話好多朋友都出左去示威 但自己諗法獨立
想親眼睇下 好奇心 係中立

係。。只識吊9我

岩岩起係底見你屋企有人做狗 真係冇辦法 佢地真係唔會勸到 唯有下次發夢早d返屋企 係屋企做鍵戰文宣幫下大家手啦
每個人都有每個人自己既難處 大家都會晾解 盡力做到自己做到既野就得 加油！

我明 你可以加我WhatsApp 如果要人傾
係咪絲打啊？ 😂

發過太多次夢唔太work

話去咗撐警

其實唔只香港人好叻，你都好叻！
加油，條路真係好多人同你一齊行緊，各自向各自嘅家人努力，嘅係時間，你已經做緊，唔好灰心！

我想同出面並肩作戰！！！

係呀

屌女/溫仔

冇問埋你去右邊？

落左老蘭溝女
老豆:叻仔!

收到但屋企無人同我行真係灰心

冇

老豆老母都廢老藍屍
大大聲撚到佢地冇聲出
跟住話：得唔同你嘈

有道理怕咩嘈

叫佢夠薑咪舉報你囉

去左唱通宵K
千祈唔好暗示或者講明
唔知佢會諗啲咩同做啲咩，有啲傻仔真係會報警

我會口疾疾

停止供養啦
你咪話佢有黨養嘛

都講咗，你係因為失落而走去做ptgf尋安慰，係佢地唔聽你講，要將你染藍嘅結果

冇錢保釋

好你做第一個客

照同佢講，琴晚通頂收左$1500
問佢下次一唔一齊出去搵食
如果佢真係出，味當比多d家用

同兄弟爬山

去左行夜山

比佢地睇下

大大聲話比佢知
去左救香港呀 屌你老味

好在我屋企人係黃絲

手足 搵朋友傾訴啦
老一輩一定唔會明
唔好太上心

我地都明我地係度陪你

落咗disco, 符合返佢哋嘅年代
佢哋會容易接受啲

關你撚事 再一拳中落你老豆到

我都係 係到傾下計啦

去左參觀

唔需要佢地明

將你知嘅野扔晒出嚟屌
佢地最鍾意最後冇野駁就屌句
「世畀係咁架啦！係有好人同壞人架啦，邊有絕對和平？」
我會屌返佢：係咪世界係咁你就由佢？係咪遇到唔公義嘅事就唔出聲 我哋想冒生命危險出黎？係邊個迫？

佢屌我哋搞狗，就屌佢：林奠肯一早撤咪唔會搞咁多野囉，鬼叫佢打個閪老闆工 個老闆閪，做最低層預咗受架啦，行行都係咁架啦 唔撚鍾意咪咪做

放心
依到好多人都係咁
You're not alone, mate

真係好唔開心
鬱住鬱住咁嘅feel
搵信得過
同時立場相近傾下

喊左會舒服d架
記住唔好自己諗埋一面
有大把同路人一齊陪你行落去

廢老仲有幾耐命呀都嗰頭近啦

唔好咁做
留返條命等之後再發夢

所以我學精左 佢地點屌我地我都唔駁
再爭論只會撩交嗌
我地知道自己係做緊正確嘅嘢就ok 唔洗理佢地點講

照直講
最後加多句
報警拉我丫笨

唔洗怕 好多人撐你 洗唔洗出去訓

比對面海d暴徒搞到番唔到屋企

講緊係full gear查人車果d

開房呀

我

「關你撚事咩屌你老母」

你一陣扮到頂唔順咁同佢講去咗網吧打通宵機;話打rpg去刷裝備又得，打cs去cap point都得， 得咗

做緊大部分香港人唔做嘅野

夢遊出左街

去左破處呀 破條柒婆處

CUT 家用

琴晚返到屋企老竇同我講點解要衝立法會，我即刻爆氣屌鳩佢，而家反撚左面

冷氣開足佢24小時，7瞓！

的確好多狗

上一代明你撐你 係bonus
你諗下28年後 個50年不變完撚埋 影響得最深嘅會係我地班年輕人同下一代班小朋友 定係上一代班老人家 咁就解釋到點解講極都唔撚明啦

絲打唔好灰心 無屋企同你同行 有成個香港同你同行 你要揾人傾嘅一定好似7仔咁總有一間係你附近
歡迎pm哈哈

我都係 ：）
你有無朋友都係同你一樣取態？
搵朋友傾下會舒服d
你返緊學定做野啦？

你話你上左電視

話你收左警察錢著冇字冇number背心扮警察

呢到個個都明白你架
佢地同你有血緣關係既屋企人
我地一樣都係屋企人 兄弟姐妹

唔洗以死控訴

全面冷戰即可

去叫雞

去右邊

去叫雞最穩陣 大家男人
唔信你老豆冇叫過

去做鴨做雞搵錢養你哋

同屋企人都係唔好硬碰 講其他嘢俾佢地feel到你關心佢地就good enough

佢地發你脾氣就忍下，睇戲聽歌睇動漫，耳邊風
有咩事上黎搵我地傾

樓主有同路人

朋友走咗 去坐夜 （所以著黑衫）
同佢講心情唔好 暫時唔好再同你講嘢住

去左女友屋企

去左搵耶穌 基督愛你

同個朋友出席教會活動

同男友係百佳啪啪啪

做咩咁傻豬呀
唔洗老實交代㗎

去sleep over/通宵party room/通宵k/炒散
加油頂住啊

我次次都話去fd屋企玩

同朋友/同事唱K
身上有煙味係因為K房有人食煙

叫雞

返教會

返左大陸

救香港！

雖然我個人好多包袱唔能夠陪你地衝陪你地武勇.

但我真心真心真心好真心地感激你地呢班人為我地既香港做咁多野犧牲咁多野.

我地無份衝既根本無一絲既資格去話你地有無做太多，但我可以好肯定咁同所有藍絲同事講.呢班人所做既一切都係經過大腦，而唔似你班人，坐係屋企連講野都唔洗用腦. 我真係有咁講 預左反面...

唔明唔緊要

我家母深藍，我無衝，但我有向佢講，哦佢，嘈佢.
雖然無任何改變，我依然要養佢，但我唔會乜都唔講乜都唔做，我雖然要繼續養佢，但同時我會日日都同佢嘈，我唔可以丟低佢丟低屋企無包袱地衝，但我可以由佢開始教！ （佢單親養大我同細佬，我知道我唔可能唔養佢唔理佢，但我都唔會由得佢）

#獻出所有逗號

我地明你

Be water
唔使太介懷佢地講乜，亦唔使感化佢地
好多人屋企長者都唔支持年輕人，無問題，你仲有呢度
唔傷和氣就搵個原因hea佢地算啦

加油！

去咗蘭桂坊蒲通宵

樓主唔洗灰
應該係你發佢地脾氣,
你而家做緊既野一D都無錯
概然係岩,就要企硬自己既信念
將來會有更多既人話我地出黎既唔岩
但咁又點? 而家唔係CCTVB,講100次既野唔會變成事實
我堅信堅持落去會睇到出路,不過預左過程會見到好多牛鬼蛇神
一齊加油啦

講真話

返教會

黃絲都可以唱k ga

我明 我屋企人都係咁
要堅信自己做緊岩既野
呢到仲有好多同路人陪住你

我話去左撐警，之後屌鳩啲人衝擊

佢地無聲出

團契

受神感召去左聽教

我都有同樣問題

我既策略係講得過份過佢地
佢地一問我去邊我就話:「緊係冇去遊行啦！啲學生受外國勢力控制，反中亂港。最好解放軍出動開槍打死晒班冚家拎就啱啦！

之後佢地就冇再出聲

呢到大家都會明架

溫書

同佢講去左慶祝回歸囉

冇人明唔緊要我都係咁但至少香港有大把人明明樓主唔好比佢地打擊到你！

去左中環海濱拍拖

利申: 認真咁答阿媽

照講 叫佢一係報驚 一係收聲

鬥長命
從老母入手慢慢吹水，講到你好撚絕望就會同情你幫口

絲打
我都有兩個廢老老豆老母
首先唔可以硬碰硬
因為佢地個腦固化到哥斯拉都打唔開
要扮政治冷感 唔好係佢地面前提咁多野
必要出去時就話同朋友係party room過夜
睇半夜場etc

二來係經濟上唔好剩係靠自己
要成日搵佢地幫你手
唔好自已搵自己食
請用佢地既資源黎減輕自己負擔

我都明有究極藍絲老豆老母既痛苦
父母無得揀 但態度有
共勉之

大家都明白你, 但唔好屈係心, 搵D信得過既朋友傾下

如果無乜人理解你, 放心, 隨時上黎, 你有好多兄弟姊妹係度等你

去左屌柒d暴力黃屍
加油呀

我都面對緊 但應該無你咁嚴重 兩老都撐送中

我日日spam d new去屋企grp同埋單打返佢反駁過我既理由

包括我唔理佢做咩 暴力就係唔岩

我學過功夫 我一睇就知佢係打人

雖然好難 尤其是對住深藍父母 但一定要溝通

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

如果係易溝通嘅都仲可以感化
如果嗰啲又低學歷但自卑到自大喺屋企成日唯我獨尊嘅廢老
可以嘗試撐行同佢嘈一鑊

佢仲會顧個屋企嘅佢日後唔會再當面同你衝突
你去邊都唔洗再交代
假若佢唔顧念親情淨係識用絕對權威去逼你做佢鐘意嘅嘢
咁你可以放棄佢
有得離開呢個屋企就走 唔需要留戀

利申：個人經驗

去左救香港囉
問下佢地做過D咩？
佢地交嘅税，政府用來養大陸人，養狗，養垃圾官員，養垃圾工程
班人咁都接受到嘅話，唔好意思
我地，唔係Slave

同路人絲打加油

有咩係慘過老豆係藍絲？

Ans: 老豆老母都係藍絲